入黎問我野

有問有答

我有好多條

幾時收聲

想收聲果陣就會收聲

睇心情

本身幾差 變好緊

鳩毛開叉有改善未？

好 咩質素

拉直左 依家好順

肥葉世界第一喎

食左飯未

未 仲有2個鐘先食

有女就收皮啦

得你無女

屌你老母

有女就收皮啦屌你老母